【請大家入嚟啊】今時今日我拎呢本書仔上街 會唔會好受歡迎

其實我想講 一直以嚟都好崇拜我哋習主席架
一人一本習主席親手嘅著作上街 呢一日係咪好快嚟到

唔知民建聯嘅朋友搶左呢本語錄未 不過知你哋一定識貨肯定收埋一本係身 因為本書已流行左好多年 想呼籲你哋出嚟一齊支持習主席 咪比人話只係得把口話支持。

呢兩日聽講有議員出嚟呼籲大家咪續BNO 心感非常安慰 香港有位咁為大家着想嘅愛港愛國議員係我哋身邊 下次我實投票

【明報專訊】在APEC的新聞中心放有很多書籍資料，任各國記者拿取，這本不稀奇，在「兩會」等大型場合都會有。不過今次最搶手的書是《習近平談治國理政》（圖），有多個語言版本，包括繁體中文。每次工作人員來送書，幾分鐘之內就會被拿完，有不能與會的記者也叫同事幫手拿一本，最後枱面往往只剩下阿拉伯語等版本。